其實班差佬管理層真係好撚蠢

如果721係突然間有幾百個差佬包圍捉晒啲白衣人
根本之後唔會有咁多遊行示威
唔好話示威 直頭國安法都冇機會立

立唔到國安法仲蠢

毅進仔智力差唔多啦

佢叫出來幫佢做污穢野，然後背叛自編自導自演攞光環？到時比人爆料佢咪仲死

前提係白衣人under差佬
但好明顯家下係差佬under白衣人